皮褸改手袖

想問吓邊度改短皮褸手袖好？

名匠，貴但唔會死錯人

幾錢？

明將?

Thanks

拎上去俾佢睇完先報價，我估$400走唔甩

唔知洗唔洗等好耐呢
下星期返香港即刻拎去改先

我之前改就一星期左右

thanks巴打

400都ok，有無地址？

Google 啦， 幾年前四百蚊，而家唔知幾多錢

改鈕又得唔得架？
想改